人生冇希望

哈

Go jukk tiyeawkd （解到密我話你叻

a09

go kill yourself?

點解？

鍵盤每個字母向右移一個位

一陣樓主真係跟你咁做，你就水洗都唔清

樓主, 我陪你飲酒

sorry

樓主, 我都係唔開心所以上黎蒲

樓主

起咗底發覺樓主開咗好多個同標題嘅post 係咪有心事 可以分享下

素未謀面, 希望可以分擔下啦
絕望既感覺真係唔好受
但千祈唔好委屈/傷害自己
理鳩人講乜

真係冇曬希望